(有圖) 呢條女以為自己邊撚個？

普遍中學私補都係一個鐘百幾蚊 $90確係低啲
但唔接咪算鳩數
洗唔洗講撚到自己高高在上 一副比唔起錢就咪學人請私補咁撚樣
搵個箭嘴指住自己覆人"$90 lol"話自己真心忍唔住 以為自己好撚串好撚型好撚威
假假地叫讀過下書 咪又係讀SHITTY
以為自己港大神科料咩
乜春對廣大學生嘅侮辱 你就真係廣大學生嘅恥辱喇臭格港女

cityu喎 你諗真d

超5星大學,勁過哈佛劍橋架喎

lol咁lol呢lol隻lol雞lol幾lol錢lol呀lol

恆大為世界第一

90

90蚊on撚9?
出去垃圾燈塔收你150堂仲要播video咋

$90/h 畀多咗姖啦
shitty 咋
三大就 $180/h
三大神科: $360/h

中三90蚊, 閪到仆街, 識都未必收咁低。

中三都90真係離譜喎
比市價平三至四成咁都唔叫侮辱

讀Shitty都唔叫太差，但

90蚊補中三真係狗也不屌

City咪三大囉

$90/hr for 1對2?

90蚊雞

除返開1個鐘60蚊
直接屌佢老母啦

90蚊咪俾多你囉柒閪
仲想點啊？

睇錯 自

屌你 你睇唔睇到最重要個句特別要求呀

其他野尻打架渣

文盲？

90...

老老實實，90又真係低左d
又唔係奉旨做善事

呢個唔屌，果個唔屌
做爛市果陣你班柒頭咪又係屌

垃圾野雞大學

去小學補習班鳩hea都有100蚊鐘啦。

On9 人地覺得低都唔撚得？
何況90真係低，如果你咁鐘意頂爛市咪你接囉

最低工資都冇40蚊
而家成90蚊 仲想點？

屌左你老母先啦

見過60蚊一個鐘都有

Here is not Facebook

條女係city讀engine 既話 $90都比多佢

$90/hr 仲要一對二，做老麥好過啦
樓豬唔好咁刻薄啦，慳返$90自己教

價錢可以傾既啫 唔啱咪算囉
第一句就串埋去

btw 原來「相由心生」係有道理既

明顯出手過低，但咁覆人第時有好野都唔搵你

樓主咁抵得諗咪去做囉，頂爛市就係呢啲人

中三起碼150

卜你個街
你咩料子要收咁貴 ?

90蚊係咪當人傻架，中三呢個價跟本唔合理。

有冇讀過大學？

樓豬咁叻咪去接囉
最好咪撚收錢 屌你老母

你唔知價就縮返入去啦
市價就係小三都最少收 100

中三最少$130

Shitty仔

我收緊一個小六200

條女去做ptg都唔值90蚊啦

I only IB 37/45
IELTS 8.0
Can I be a tutor?

重點根本唔係人地出幾多錢係佢串過馬撚嘅閪格

樓主係咪on9
人地係自己ig story 發洩下都唔得
仲要擺人地上黎
咁$90補中三係好唔合理
小三都$90啦市價
你咁撚叻咪頂爛市

我小一都$100啦 中三$90仲要一對二真係

看得自己那麼高

串？
無講粗口已經好好啦wo

Tutor唔岩弱智做

成個post最串最無理據嗰個唔係你重有邊個 佢都未講粗口你已經話佢以為自己邊撚個

樓主你仆街啦

見人shitty就屌 唔諗下樓主有冇問題

根本最狗眼看人低
串過馬撚果個係樓主

1.佢只係話對有讀過下書既人既侮辱,冇講D咩, lol都係諷刺下，有咩問題？
2.真係閪價，1對2, 兩個都90都唔OK啦;幾年前已經係中學100+10*年級係公價, 依家再多都fair.
3.佢自己IG關你撚事

On9 90一個人 兩個人補180一個鐘 條友係咪白癡

開頭睇錯以為係有人做爛市肯90蚊做導師
點知原來係出90蚊叫人幫佢補
恆大價嚟

係$180 per hour嘅話無可能亦無理由唔直接寫$180/hour 同埋講明學費係90/hour 幾時話$90 per hour per person

90蚊真係博屌
如果換轉係一個男人打出黎
成件事就唔同哂

樓主你仲撚串wo

90 per hour
特別要求 : 2人補習

好煩呀 唔好再出呢d post得唔得

識個朋友讀ive 幫人補習都收過百蚊一粒鐘

出價個邊仲要係中間, 整埋D垃圾簽名花到仆街,中介食水食到個價咁侮辱不如叫人做義工幫下低下階層啦

咪姐係$90 per hour特別要求導師搞掂兩個人 你真心以為開$180畀人？

我幫你 quote 咋
我唔係果個柒頭

周一再沉溺

對事 90真係低左D
識個中同ied 都收160

其實人地都係擺自己ig同自己frd講下姐，你唔啱聽唔鍾意咪unfollow囉，洗咪又要睇又要鬧仲要擺人地上黎公審呀？

教車師父先值呢個價

樓主自己係狗要迫全世界陪佢做狗 樓主以為自己邊撚個 ？

唔知樓主同正評個d係咪中學雞啦
如果係我我都會屌到個中介開花
po得出呢個數字已經係侮辱
我唔勁 非shitty八大 但我教小一中文個家長都開$150/h
我補左咁耐未見過窮閪會出100以下補中學生

係連登女人係原罪丫嘛
實質咪又係d死毒撚自卑心理
乜都睇唔順眼放人上嚟比d毒撚兄弟撐佢
獲得成就感

個價真係好撚低
我個個小學得100蚊一個鐘 仲要受氣
話之你係八大定ive教
但90蚊真係痴撚線
冇可能會做
而且我唔認為佢有問題
可能係樓主冇讀u 葡萄🍇人

屌咩
90蚊補中三係唔係傻撚左呀

屌喇星我補小學都120/hr

下面係咪寫埋要求二人補習
是咪二人total 90
真係平到咁

識人poly 補超過二百per hour
重要成六七個學生

條友做得中介會唔知市價? 第一句就要屌埋去啦,寸都唔滿意自己補囉, 補習社就話要租地方又呢又路Offer低。

btw閣下應該好靚仔/女, 人地咁閪都咁為人設想

中學真係200起跳喎

小學都差唔多一百啦

哇屌做乜鳩,成班撚屌而家對方擺明要超低價你頂爛市都唔屌得佢?仲話咩以後有好路數唔益佢?
d口吻咁撚似要人500蚊影婚紗相,1000設計公司logo,之後叫同事親友比返個like你班撚屌咁既?
雖然連登仔講一套做一套都唔係第一日既事

可能樓主收緊$40/h
所以見到人地$90/h都don't give a shit
即刻葡萄到爆開

樓豬溝唔到人放上連登諗住報復？

$90lol

樓主正on9

補小六都收緊100啦
唔好玩啦

90 我補小二都80啦，小六已經100 接左就真係頂爛市啦

無人撐你呀樓豬
網絡公審人

90蚊ok 最少5個鐘就差唔多，90蚊/h仲要得個半鐘，計埋車程車費，
真係你做埋我個份。

屌 90蚊 咁荀樓豬做囉

我東九依邊dse三十幾分都係150only 港島嘅市價咁貴既咩

樓豬咁憎人做咩唔當面屌鳩人背後放暗箭

咁又唔可以打曬一船人嘅，on9仔邊到都有啦只係樓豬特別

咁又唔可以打曬一船人嘅，on9仔邊到都有啦只係樓豬特別on9

小學都收緊130

洗唔起錢咪去補習社囉
小組又話唔好
大班又話唔好
死都要一對一
但又唔捨得俾錢

私補無500 蚊一粒鐘真係咪接
上門連車錢都晒9 埋
收幾十蚊果d仆街仔咪做撚爛個市啦

人哋唔接咪唔接
樓主講到好似咩都關你事
人哋讀city 關你事 唔接補習關你事 寸個中介又關你事 你係邊個呀

傻仔樓豬

樓主係邊個 回應下好無
下次唔好再開呢d post啦 知唔知道

讀書讀撚壞咗個腦

咁可能人地真係負擔唔起先出價90

"假假地叫讀過下書 咪又係讀SHITTY"
樓主讀city會咁講?
city hater都搵個好少少既point

收撚皮啦樓主呢d補習中介
垃圾樓主想用群眾壓力撳低市價
咁多傻仔上當幫手做打手

樓主又以為自己邊撚個？
放自己story 關你咩事？
唔接job關你咩事？
咩都擺上黎公審人
係咪自己冇u讀接唔到私補唔抵得

$90的確係低
仲要一對二
時間又短

垃圾中介有時係要屌
都唔知背後食左幾多
中三都夠膽開兩位數
當人on9咩
咁都肯接真係做爛巿
出手咁低不如再面皮厚啲叫人做義工啦

我補過中五 140蚊一個鐘
見佢屋村仔費事加價

利申: AL 4A

屌你老母90你當我係咩

樓豬咪撚做人hater做到為反而反啦 搞到依家比人圍插真係尷尬埋我個份 咪撚做爛市啦 90/h真係屌唔住

關你撚事咩樓豬

早兩三年補數，呀sir讀中大收我150蚊一個鐘

中三俾90
仲要教2個人
窮就咪撚搵私補啦

呢間野係咪閪咖d 價
講到話唔想大學生畀咁多錢中介
之後只係收一堂中介費
然後出價專壓學生價
出到勁閪
咪撚幫襯佢同任何中介

咁耐仲未有人po相？

坐起到舒舒服服up幾句有90 仲想點

中三補三科仲要兩個人補，接咗先要笑呀嘛？

中三？10年前都已經收緊140個鐘啦

我想接

樓豬係咪垃圾蛀米中介?

返去讀下書先啦，你唔撚用腦緊係話唔值錢

嘩
我5-6年前讀U 果陣補習, 補個小三, 90蚊都算係小小under pay 算係, 但係補兩個鐘又補得密我先冇咩所謂, 大家合作得開心

你老母中三? 2017 18年?
係咪佢小學補開90蚊個鐘, 又開番90蚊呀

我補小3都150蚊一個鐘啦

有咩問題 中三90蚊真係狗也不屌 正常人都屌
樓豬你無讀過書無料幫人補習無人怪你
但唔好講出黎話比人知你幾撚無知

90又少左啲既

負擔唔起
去大家樂問下10蚊食個飯得唔得

樓主呢d柒頭正正代表到依家連登班垃圾
成件事根本好正常
但就因為佢on9 ,加上以為連登見女就反, 乜鳩都屌左先

樓主隻假膠出post想引人屌shitty姐
點知比人屌返轉頭 收錢打手係低質d
學下我咁咪幾好

POLY yo yo yo hong kong no.1

樓主呢

仲要補兩個，圍返一個人出45/hr，你條數就真係好計，好彩嘅話好以請到個asso

乜9都擺上黎

垃圾Tutorcircle，收2星期中介費

係兩星期
宜家收一堂錢嘅得返一兩間

2人補習 即係$180/hr
咁都ok啦

講真，個價真係under pay , 啱啱咪唔接， 唔駛 串人既 ...老實講，做教育有咁既行為，上ig 所謂既「私人」page 講 ...你唔駛錢我都唔會搵你補 ...

出來做野 , 你有料 ., 300 蚊個鐘都會比 ...無料 ..30蚊都比多你 ..

香港係自由市場 , 佢個價無人肯接，佢自然要加 , 有人肯接，即係市場價 ...

你地可能話有d 人做d爛市 ...但你地又有無諗過你地私補無一個準則以顯示師資程度？

老實講，讀得書叻唔代表教得叻 , 大學生，都有唔同大學/學科/成積既大學生 ...唔同佢地師資都一樣 ?

肯定唔係$90/head
如果係嘅話一定寫清楚

On9 90蚊喎 樓主傻閪左 係人都嬲啦 冇兜口兜面屌佢咪算係咁

呢個係90蚊一個人 兩個人180/hrs
成班冇補過習既毒撚

我10年前補小六都$100/hour

不過講真
私補效益真係唔大
我相信日後我都唔會搵私補幫自己小朋友

出價低到咁都唔可以屌鳩個人，抵你班連登仔做奴隸

90蚊出去做展覽PT都有啦山長水遠幫你補習做乜鳩

仲要補習要備課，唔係做完拍下攞友就走

條女讀shitty?
條女似讀澳洲既大學喎
樓主同shitty有仇?

佢ig
再接再厲！無錯 是2018年的 今年決定報4間大學💪🏻其實亦是最後一次機會 如果不行 就要乖乖留下來4年 剛剛申請了香港大學 但比sis 提醒 填漏了小小資料 希望影響不大 😑下次會小心點 香港的大學申請比QTAC 煩復很多 要花上不少時間和心機 暫時只有一間大學接受申請 其他應該要等多幾個月 希望good luck!

上面咁多on9仔未補過/做過私補 唔知咩價？
定係小學未畢業？
好撚低質

成班為屌而屌 90蚊

我5-6年前幫隻小學雞補都80蚊一粒鐘，仲1對2賺2個
咁多年後物價高咁多出90補中三
笑撚死人咩屌你老母

呢個價得師奶會做
屌佢老母唔得？
何況係自己ig講野關你地撚事咩

係咪樓主溝唔到條女所以搵位公審人
樓主係太細過定太on9?
你是但搵個補習中介網，都見到依家私補既市價既啦
中三冇120/h都狗也不屌
大把人連degree都冇，補小學生，都100up
如果係我，有人出90，我即場屌佢老母啊

LOL

中三 兩個人補起碼200/hr 90/head 都算系underpaid job,仲要兩個 老母俾狗屌先接 做爛曬市

如果我whatsapp度已經插鳩佢，條女只係擺幅圖上網，又冇起個學生底，有咩咁串，唔似樓主依啲柒頭郁啲又擺人個樣上網公審

中三俾90蚊中間食左幾撚多夾棍
小學對功課都100/hr啦

90

係我直接搵你伯母

Cityu個Hedy依家出曬名

我補小學都收110/hr
90補中學真心低

但係百貨應百客
呢啲閪客唔洗唱衰佢自然會死
行行都係咁 佢仆左街自然要俾貴啲去補番

中二都收緊160啦
90 笑撚左

我10幾年前，仲未入U
幫人補中一二數學都收緊e個數啦。。。on9

原來讀過書就可以高價補習！全港學生仲唔快去做

咁都叫高價

見過有中六都出90/1
屌曬出黎
真心唔過一百咪撚po出黎

樓豬冇讀大學，冇得幫人私補
唔知價位幾多，大家唔好屌佢

幫小二補都收緊$100/hr啦
識人幫中三、匹補要$200
你話$90係咪太低

90蚊...廿年前都唔係呢個價